---
title: "HW Resource"
description: "Статистика использования ресурсов"
weight: 20
type: docs
---

Файл **<node_name>\_MME-resource\_\<datetime\>\_\<granularity\>.csv** содержит статистическую информацию по метрикам MME для использования ресурсов сервера.

**Примечание.** Подсчитывается для ресурсов, используемых только MME.

### Описание параметров ###

| Tx/Rx | Метрика                                                   | Описание                                                   | Группа |
|-------|-----------------------------------------------------------|------------------------------------------------------------|--------|
|       | <a name="averageCpuUtilization">averageCpuUtilization</a> | Средняя загрузка CPU за период измерения в процентах.      |        |
|       | <a name="maxCpuUtilization">maxCpuUtilization</a>         | Максимальная загрузка CPU за период измерения в процентах. |        |

#### Пример файла ####

```csv
,averageCpuUtilization,,1.12436
,maxCpuUtilization,,1.8
```